waiting for love)有邊首歌個”上昇感”有咁強

1:19開始
有冇人明我講咩